【全世界共識】五大訴求定六大訴求????

五大訴求＝
六大訴求＝

推爆佢！！！
香港人贏嘅機會只源於團結
我哋要有一致共識！

和勇不分！！！

香港人！！

五大定六大！

和

勇

係咪唔記得左之前轉九點大嗌既教訓
有真普選你要百大訴求都得啦，根本唔需要轉

不

分

但呢排係好多人轉叫六大 係沙田首都都好多

統一番個口號！

調查post！

之前都唔少人轉九點嗌啦，之後就慢慢變左無人嗌架啦
幾經辛苦最近又開始十點嗌番

大家push！

五
全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

SAGE

五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩

係啊所以先問 想揾翻共識 俾叫六大嘅人知五大係主流！！

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

實用PPS教學出左喇
有online有打電話，方便全民參與

推

團結！

五大
轉六大有咩意思 冇真普選會解散警隊咩?
遲D又加七大(移除緊急法)?
唔好當係許願機咁亂咁加 外國對五大訴求已經入曬腦
亂咁加只會令人覺得你貪得無厭

做乜9

五大訴求+撤回緊急法(禁蒙面法)

邊撚個無啦啦走出嚟轉六大
我連第六大係咩都唔知

我同意！！所以推上去俾所有人知！！

五大訴求啦 一路都叫開
你想解散警隊咪同獨立調查一齊講囉
大家唔記得咗10點鐘鳩叫係點死？

五大訴求，缺一不可
全世界媒體都係咁報導

五大呀

立場都出咗post話啲人叫六大

場運動一路落法問題同訴求都會愈嚟愈多，唔通到時又改七大訴求？

幫我推上去揾共識！

幫手推埋小弟個post呀唔該

越來越多人叫六大
連立場都報咗

推！！！
共識

共識！

上唔到熱門，外媒又跟唔切，到時死嘅只會係我地

負評都有12個
姐係都有好多人支持六大？
有冇人講下？

🖐🏻

我覺得唔應該再比佢地帶風向吹到仲係政治問題
其實大家都心中有數 而家係良知問題
係有武警落咗黎 係有狗亂尻咁打人
係死咗好多人 呢啲大家唔撚係睇唔到
所以集中火力屌尻死班狗
而家獨立調查仲係咪有用 其實我都有個問號

唉 屌

絕對同意！
依家啱啱先跟到小小又加只係死路

推呀啱啱想開post講，統一返口徑啦麻煩大家

五大訴求，缺一不可！

五大
依家全世界都講5 demands no one less
就咪撚改啦

五大

之前撤回無左一個, 而家補返一個 5-1+1 , 咪又係五大訴求囉

好多Post都叫唔好改
偏係現場繼續有人咁叫係咩事

五大訴求

五大

獨立調查冇用，唔等如你要轉6大

你可以改訴求，唔要獨立調查，改做解散警隊，但突然轉六大就好大問題，外媒跟唔切，自己人又冇共識

立場報咗會更多人以為轉咗六大

睇下我呢個post
啱用嘅,幫手推

6

上去啊！！

冇錯
而且正確黎講應該係重組警隊
一個社會冇可能冇警察，講解散警隊唔係咁理性
Anyway 最終應該都係獨立委員會做

六大訴求還好
我前幾日係本區聽到有人嗌七大訴求
集中嗌返五大 只要有獨立調查委員會 就可以清算班黑警
五大都搞唔到 解散警隊根本唔現實 重組後都只會係班黑警
撤回緊急法根本唔使嗌 只要回應咗五大 緊急法自然會消失 當佢無到繼續日日蒙面最好

五大訴求 缺一不可

可唔可以講下點解？

推
五大啦

一定係五大
五大達到哂贏撚哂 你鐘意建散重組再分拆警隊都得啦

呢個係講馬鞍山人要求釋放保安姐

之前朱凱迪改叫四大訴求個個屌晒鬼
依家又咁順攤改六大

五大訴求，缺一不可
已經深入國際民心 再改人哋都未必想再了解

岩啊 就正正因為全世界都講緊五大 無啦啦轉反而會跟唔到就仆街

都keep住有唔少人負皮 我地唔可以忽略支持六大嘅人嘅聲音
有冇六大嘅人想講下點解？

777 話會撤回之後，朱凱迪嗌4大訴求，已經比人話，共識左真係唔好改

我都想知，係ＯＮ９仔定係鬼？ 定係有咩唔明白

明明今朝聲援天琦係舉五字

啱啱一睇新港城，屌變咗六字嘅？

自己人睇完都r晒頭，要全香港人都有共識！
五大訴求，缺一不可！

Not*

但口號呢啲野係咁改唔係幾好
除咗呢單之前都有好多地方聽到六大

五大呀

On9 樓主訓左幾耐

仲有佢未正式撒回架

p牌冇人權
推5大

全世界都聽緊五大訴求
依家同人講六大? 咪玩啦, 點幫你呀

冇錯，我地會改進，但真係想知點解你地覺得要用６？
記唔記得十點大叫點解會死？
如果真係有敵人帶風向，我唔想手足中多次招

由五大做起先 人地連人大都未回應到我地 咁快想轉做六大？

未聽過有人叫六大訴求

啱啊！！
連登仔跟得咁貼都r哂頭
啲街外人國際聽到咪更懵盛盛

五大訴求。缺一不可

要屌醒呢班人就真

我老母笑鳩話你地不如叫十大訊求啦
那星無啦啦改六大好撚柒囉，柒到叫唔出口

五大訴求，缺一不可。
解散警隊，克不容緩。

重組警隊會好d

係咪要去番TG 公海果D宣傳下?

五大就夠，有普選自然會有第六。

其實第六大係咩？

老實講...我日日上連登都唔知......更何況出便的人...外國的人......又加一項...佢地心入便會點諗？

唔好咁惡啦同路人
我係撐五大 但都有唔少人撐六大
都係搵個共識姐
唔係意見分歧就屌架嘛
我都唔係要割走撐六大班人
係要討論得出共識

五大，改左六大感覺想我點越要越多野咁

有六大就有七大

5 demands Not one less

正視聽，一定要係五大訴求，缺一不可同時不可變多

解散警隊同獨立調查其實可以放做同一個訴求

解散警隊

沙田有班學生日日叫得好落力
見佢地好努力但6大真係好多同路人都呆咗

Agger 五大 初衷未達 一條都唔加

香港唔係叫做衰仔樂園㗎咩？

五大訴求呀

乜鳩啊

一大 打倒共產黨

解散好似唔係好可行 重組先有望

五大
尤其普選最重要，有普選自然有六大

當然！要團結翻！

五大訴求，缺一不可

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

投左五大訴求
btw 六既手勢只係得大中華文明先會有牛角
即係出到去做牛角係冇人明

五

成立獨立調查委員會 --變成--> 追究黑警濫暴，解散警隊

所以要大家互相幫忙 理性分析改六大嘅利弊

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

五大。

1. 轉6大會畀人話尻我地細路扭計，得一又想二。

2. 第6項或第N項當一般口號嗌。

3. 個個叫慣左，加加減減D人唔知點跟。

角度新奇但我明

推！

五大please

同意 雖然要爭取既唔止五樣 但真係有真普選既話其他都可以解決 而而家轉反而會令人覺得兒戲

仲有70個人支持六大！
希望你地可以理性討論下點解撐六大

大家幫手推！

要呀一定要呀

五啦屌 連外國人都講緊five demands 梗係繼續講

五大訴求 缺一不可

同意

屌你佢唔回應你十大都冇用啦，如果個五大佢回應到你之後再改革都無問題，全世界都講五大好心就咪撚轉啦

五大啦
根本無必要越加越多咁

五大，唔係比人覺得貪得無厭。

難聽d講句，五大都好難實現到。

我諗個原因係即係有左雙普選要搞警隊都要一定程序，而六大訴求中解散警隊、刻不容緩句野反映左市民仇恨大到直程唔想等到成立雙普選或者獨立調查委員會就想立即瓦解警隊。
利申：改左口嗌六大，但如果大家想轉返五大都無問題，要屌屌細力d

連登同出面完全係兩個世界，btw 撤回咗之後嘅5大訴求係咩，6大訴求又係邊6大

係 但依家連登都有8x個要六大 街外人聽到就以為我地貪得無厭

屌你再加落去都無意思，你地都係想獨立姐，直接一個訴求啦，香港獨立，你估你地加加下會無呢條訴求咩，再回望返一路加既野有意思咩，五大就五大啦

可唔可以幫手喺tg, ig, fb whatsapp同其他人講下喇
一定要五大呀

做乜尻

5

【突破樽頸！！拋磗引玉！！】反送中運動 竟然同 德先生、賽先生 嘅理念不謀而合！！！

Pushhhh

五

同多啲身邊嘅人講！

五大入面既雙真普選

嗌完五大訴求缺一不可再嗌解散警隊刻不容緩咪得

五大訴求！

五大！

五大啦 而家全世界啲人都默認知道五大訴求

但好多人改6大 現場已經好多中年人接收左呢個資訊

五大 獨立調查果到改一改咪得
唔好唔記得 十點大叫 改到九點之後 成個活動死撚左
依家叫左咁多個月5大 無啦啦改做6大 死硬

六大訴求啦
經過咁多個月時間 訴求都要升級

五大
五大
五大

只係怕街外人會誤解！
大家要堅定

Jm9

五大訴求連外國都知 冇啦啦轉好似唔太好

所以快po翻啲文宣出去ig fb 堅持5大

第六大係咩？

惟有在場嘅時候大膽啲話比周圍聽，嗌6大會令淺黃/中立同外國唔明白

一定係五大啦

五大就五大 唔加呀
而且
就算要加 解散警隊
唔係應該先討論解散係咪真係有用先？解散咗邊個取代警隊位置？海關懲教消防？定解放軍？黎啦黎啦
定抑或係重組警隊比較work？咁真普選都可以解決到啦
連呢點都未有共識
嗌咩六大呢？

五大訴求 無其他

6乜撚呀又？

推！！大家都要做啊！！
po翻啲文宣出去ig fb 堅持5大

唔好改黎改去呀，寧願加多幾句

去問個百幾個負皮先知

快po翻啲文宣出去ig fb 堅持5大

Cut左獨立調查，轉解散警隊入去
由有親中派(如田少)開始講獨立調查個一刻開始，
就應該準備升級

「解散警隊」建議講成「重組警隊」
聽落務實同易接受好多

推 五大

屌前排聽到7大訴求添
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

大家唔好改做六大訴求！

五大，唔駛諗

全世界共識！

7大

五呀, 六乜春呀

六大個啲同九點大嗌一樣立心不良

我都唔知點黎

push

弊就弊在尋日出去仲聽到沙田有一大班學生叫6大

一定係五大
大佬打撚左四個月信念戰
突然改？

信念可以咁易動搖對唔對得住舊手足

如果輕易可以改
當初撤回後點解唔改四大訴求？

因係信念啊！要堅持架

五啦好冇

無嘢要向極權求，改五大/六大條件

推 今晚暴大升旗都嗌六大
心諗係咪我跟唔到節奏

五大訴求，缺一不可
訴求可以進化

- 撤回逃犯條例 (暫時done)
- 收回暴動定性 (射左波比律政司)
- 撤銷被捕者控罪
- 成立獨立調查委員會→重組/解散警隊
- 林鄭下台→落實雙普選→香港獨立

港獨暫時未有共識
我就G持WW3自然解體

好坦白講，今日聲援梁天琦嗰班好多都係當年本土派嘅先行者

Um.. 我覺得呢班人有獨立思考多啲， 所以唔會比人影響到話轉就轉

因為係信念

Or獨立調查委員會 改做重組警隊
都合理好多

維持五大

樓主再話改就一撚定係鬼
唔係鬼就弱智仔

咪撚改啦

好

五大！五大！
五！
大！
訴！
求！

係連登講無用 上fb ig講返我地堅持五大
同埋點解唔可以六大 因為唔好犯黃背心嘅錯

紮根咁耐嘅共識唔可以用一句升級就改
尤其connect住全世界，你可以改箇中細節，但加／減就唔好
當日登報，五大訴求，你要改，就登多次報，令全世界都知道，咁就係時候改

五 當完成左五
剩返嘅就係一

55555555555

五大訴求 缺一不可
香港人 反抗！

文宣做野 我地自己都要po！

文宣！

有冇得send比暴大手足睇

根本講6大都白撚痴

第一冇人知第6大係乜
第二全香港全世界都知5大
冇啦啦講6大做乜鳩
第三根本林奠乜鳩都唔會做
你100大又點？
今日6大下個月7大？出年10大？

依家撒回咗送中
即係得4大
冇啦啦6大？
即係仲多咗2樣？
貪得無厭？

叫之前用下腦

五大可以解散警犬咩？都冇權

六大！！！

我就係見到呢個post 咁多like，就覺得安心，但今日又聽返６大
好擔心係有人帶風向
希望大家可以係fb, ig, tg groups 講

五大訴求：

撤回惡法：適用於送中條例、緊急法- 蒙面法 、將來有緊會由緊急法所立的任何惡法
收回暴動定性
釋放義士並撤銷控罪
成立獨立調查委員會
立即實行雙普選

好L鬼
如果再比同一招打低，我地真係好Ｌ蠢

冇啦啦改咗搞到冇乜人叫！
香港人邊有咁早訓

fiveee

同文宣組講

我係現場
其實真係好7下
叫中文
一時5大,一時又6大
但英文就係five demand
真心我都唔知第6大係咩野
文宣真係要做返點解要講返5大
唔係外媒跟唔足會覺得貪得無厭咁

根本講6大都白撚痴

第一冇人知第6大係乜
第二全香港全世界都知5大
冇啦啦講6大做乜鳩
第三根本林奠乜鳩都唔會做
你100大又點？
今日6大下個月7大？出年10大？

依家撒回咗送中
即係得4大
冇啦啦6大？
即係仲多咗2樣？
貪得無厭？

叫之前用下腦

用上面好文覆你

五大！！！

五大呀 講左咁耐無啦啦轉咩野

現場聽過就知點解我會再問
真係on99

五大訴求 缺一不可
再加會有種貪得無厭既感覺
成立獨立調查員，解散或重組警組

乜撚嘢六大啊，想俾人笑咩咁加上去轉做解散已經得啦

555555555

所以快po翻啲文宣出去ig fb 堅持5大！

快po翻啲文宣出去ig fb 堅持5大！

手足，下次現場聽到真係唔好怕醜，Be Humble 咁同手足講清楚
係五大呀

中年人冇上連登，就唯有在場嘅咁多位解返比佢地知

搵民間記者會出問卷啦

唔係個個有LIHKG AC

本身係追究警隊濫權責任，有人提過呢個訴求可以發展到告上國際軍事法庭，甚至解散警隊。
但後來唔知點解spin到變咗得返成立獨立調查委員會。

其實第六大訴求係咩？ 解散警隊？

P牌無得vote
五大訴求, 缺一不可
如果叫六大觀感會差好多, 好似得一想二咁

多謝同路人

五呀！！！

回覆咗佢之前嘅post希望睇到

我都唔知

弱9智，撒左喇咩？
咩叫not one less？唔識英文？
咩撚野叫"即係得4大
冇啦啦6大？
即係仲多咗2樣？
貪得無厭？"
你同淋病一樣冇腦架？講同一樣既野？
4個月息都唔只喇你老母，你咪同中槍個細佬解釋囉，你就用下腦喇

Mos加ST大部分人一早有共識，你唔中意咪割囉，一黎就用下腦，你好撚醒呀？學哂班狗冇文化？

轉六大
一來觀念差，似貪得無厭
二來外媒也好香港人也好，一天7已經深入民心

最後就係
有真雙普選
幾多大都得啦

不如咁樣

五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩
光復香港，時代革命

貫徹五大

呢5大訴求成功左先，
下一次就會有一個從整法治運動，
專打黑警。

點解唔可以轉

嗌嗌下就多人嗌架啦

初初連五大都無啦

唔洗客氣
大家都係手足
我會keep住留言，希望幫到手上到熱門

廢除中英聯合聲明

5大
6大真係唔掂 頂多都係叫5+1

痴線惡撚到你 咪話咗理性討論囉
一早都話咗唔割
係想聽六大訴求個班人嘅意見
你代表唔到佢哋呀你太唔冷靜
瞓醒再諗下今日做得唔啱啦
同路人

其實係要整理下五大訴求

將其中一個轉做解散警隊

推推推

幫手叫佢哋喺IG Facebook推翻五大訴求！

我想知比負評果百五個手足點諗，
我唔介意一個個去解釋，共識同觀感真係好重要

同意
唔介意一齊討論！

ig fb whatsap, tg都講哂了

五大啦 反正都唔會比你
比左咪普選完之後要求之後知政府解散重組

推五大

係，討論就要Be humble
要鬧要嘈就去屌狗／撚狗

辛苦手足
五大訴求缺一不可

認同 如果以後聽到有人講六大希望幫手解釋返點解要繼續講五大
原因上面講咗

之前試過叫文宣組出文宣，但佢地都冇採納到
希望佢地今次會睇到

《全民議政計劃》正式上線啦！

咁真係成個月前已經討論過

推五大 但好多人叫六大

我係撐五大嘅

建議叫5大

所有外國傳媒同埋外國人都習慣咗5大訴求
要忽然間叫6大訴求第一又要解釋
第二可能俾人感覺就好似黃背心訴求越來越多好似失焦咁

講真如果5大訴求有晒
你大把空間可以清算班差佬

我淨係諗到嗌6大訴求嘅壞處，諗唔到有乜嘢好處

其實係要整理下五大訴求
加多個好易比人覺得朝令夕改
失民心、令訴求失焦、愈來愈難有共識

得一望十嘅後果會好嚴重

我惡？你一句埋黎叫人用腦真係好撚有禮貌喎，你有冇岀過沙田呀？睇返上星期啲直播，全部六大架，唔岩聽就代表唔到佢地，學撚哂林鄭啲衰野，咪一句同路人就以為自己好似我老母先得架，你估你係林鄭呀？

無力感好重 希望文宣可以加大力度
但又唔想佢哋咁辛苦
所以我哋自己都要多啲po係IG Facebook堅持五大！

五啦，有六就會有七八九
再加感覺太貪心

之前都有個post講過

我以為已經settle左，但係今日又見有人嗌返６大

五大訴求 堅定不移

獨立調查完後要求解散黑警並重組警隊

Not

有冇得通知民記/文宣組 等佢地可以通知多D人

轉九點真係on99

證明對家一直搵方法令我地訴求失焦

首先我只係用返上面手足嘅評論回覆你

另外
我一直嘅回覆
係話唔可以忽略支持六大訴求嘅人嘅聲音
係想知道而家改做六大訴求嘅利弊

呢度無人想同你嘈交
你冷靜先

希望所有手足都明白我哋要堅定信念

我都想知點解沙田成日都叫六大

，

幾多 大訴求係林鄭決定
再用多幾次緊急法/出解放軍就會有第6，7，8，9，10…… 個訴求，要求撒回 xxx

五大！好老土但咩都假 所有問題只要有真普選就解決到呀 唔好focus係一個訴求on警隊到

五大 p牌仔無得評分

不要改，五大訴求口號全世界都知，一改就影響宣傳

其次係，無論五定六都係由對家賜與，對家肯畀，等於對家已經輸到要投降，你要十個、一百個訴求都要畀你。

宣傳口號唔易建立，已深入民心，大膽講，叫改訴求口號嘅人根本係共產黨，這些心戰技術，先分化，再削弱凝聚力。

五！

建制班友一早話人唔會滿足於五大訴求，滿足完一樣就會有更多訴求
轉六大訴求即係正中佢哋講法，距離爭取五大訴求只會越嚟越遠
講真，有咗真普選，咩訴求都不遠矣，何必急於一時

咁你下次copy好啲喇
我copy句屌你老母都係由我到講岀黎，責任冇得瀉架，講得岀就有要膊頭，唔係話一句我copy人地就冇事

依加有好多人話成立獨立調查已經冇咩用，因為犯法行為已經做到岀面，本來係諗住轉，但係新屋嶺都需要知真相，所以最後簡加一項，呢到係一部分人咁諗

五！ 係五大訴求個五！

MOS加ST大部分人一早有共識？？

一早有共識？
第6大即係乜？
我日日經過都唔知
日日上高登連登都唔知
到依家都未知
其他人又點知？

還息都唔夠我同意
咁叫夠100大喇

唔鐘意鳴咪割？
你冇講錯每次一叫6大我即走
貪得無厭
都係依句林奠都唔回應5大仲6大
多鳩餘

我暫時見MOS同ST咁叫，其他地方少岀唔清楚，而ST係學生主導既，之前好多收工人士都覺得奇怪，跟住見多班學生傾完都跟住叫，MoS就街坊主導

咁你咪走囉，你唔係以為連登大台呀？

我覺得八字變十六字最好
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
又可以留返五大之餘，又可以強調第六項解散警隊

唔係啱唔啱聽嘅問題，而係呢句CONNECT左全世界
手足你諗下十點大嗌，一改做９點，就變死水，當日有唔少手足出POST都於事無補
趁而家仲有時間，就要力挽狂瀾

下次會改進

獨立調查可唔可以調查埋新屋嶺？
新屋嶺都係屬於警暴嘅一種實例
只不過係更大型嘅獨立案件
如果照咁計嘅話721 831 101全部都要變做訴求咁就真係100個都唔夠

10點變做九點真係完全大失敗

理性討論冇問題，係嗰條on9一句埋黎就冇腦，係人都火喇

原因我打左，你地自己諗下喇

咁第6大即係乜啫？

五大訴求，缺一不可！

和勇不割已經令到佢地好頭痛，目標keep住一致同清晰，佢地就gg
必要時777一家割班狗，
睇緊post嘅手足，世界好大，唔只tg，ig, ws, fb. 身邊有屋企人唔上網，未必知咁多野，請你地話比佢地知，就算777交幾隻PC仔出黎都冇用，要交就三萬隻

做咩啫你

係，我都覺得要升級，咁可以改獨立調查做解散警隊，但係共識就一定要一樣

我明，但係獨立調查嚴格黎講只係追求真相既工具，至於執行真係睇政府，而政府依加仆街到咁，一定係真普選之後先有可能做到呢啲野，而且有機會做下樣

而解散警犬係一個結果黎，一定要確實執行，避免政府真係回應訴求既時候我地先加要求警犬啲咩，佢地可以光明正大話已經回應左，到時肯定好多市民已經覺得夠而接受，你可以睇下依加啲休班警案例可以幾離譜就知點解開始咁多人咁嗌

咪解散警隊囉

當然唔排除有班咩都唔知既就咁嗌喇

可以改但唔可以加

但係新屋嶺入面既事我諗冇人唔想知真相，改左好似唔係幾好

上親ig都見到6大，有咗真普選你想幾大都得啦。人地外界睇到只會覺得你班示威者貪得無厭

手足，你個post上到熱門喇

五大訴求 全世界都知
唔好無啦啦變六
有普選任加啦

你可唔可以解釋返比你Ｄ朋友聽，五大呀係五大呀

五大訴求，缺一不可

解散警隊，克不容援

驅逐共黨，光復香港

天滅中共，全黨死清光

香港人，反抗

我係喺100毛蘋果都見到

Five demands, not one less
文宣開就唔好轉

我係真係好想佢哋死
但係無可否認我哋要思考解散警隊嘅可行性有幾高

完全解散一隊執法部隊
要點樣再重新培訓返一批真正嘅好警察
咁係培訓過程中香港係咪會處於無警時分
等等等等仲會有好多問題出現

依家林病同中共講到明撐香港警察
如果佢話要解散等於佢正式同你跪低
我覺得以佢哋咁強硬嘅態度係好難
從局勢上從可行性上都好難

但係班休班警真係仆街
仆佢個臭街

解散狗隊仲洗乜成立獨立調查?
冇number咪成隊一齊負責
冇一個係無辜

定係調查完再解散狗隊?
咁就唔係叫解散喇?

.....

100毛我唔見，有冇source?

感動到
希望全部人都會堅持落去

獨立調查嚴格黎講只係追求真相既工具，至於執行真係睇政府，而政府依加仆街到咁，一定係真普選之後先有可能做到呢啲野，而且有機會做下樣

而解散警犬係一個結果黎，一定要確實執行

死線？升級？

五大訴求，缺一不可，呢個係一個好有代表性嘅口號，由六月初開始叫到而家，可以話代表住成場運動，極具代表性，一定唔可以亂改。

唔大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

sor係立場

呢個要，定死線

改訴求咪得
之前都改過一次林鄭下台而係順利

五大訴求缺一不可

五大訴求，缺一不可
Five demands, not one less

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

55555

負皮畀popo

反正送中已撤回
新訴求就取代佢
維持五個

抗極權 反濫捕
林賤下台 重組警隊
.
.
.
.
.
.
五大訴求好d,叫開

五大訴求 缺一不可，由運動初叫到而家，係場運動嘅核心價值，一直代表住場運動，極具代表性，所以一定唔可以亂改

五大就五大啦，訴求點會話改就改！

認同

依家連外國都通哂天知道係五大訴求 真係唔改好

大家見到有人講六大，就有禮貌咁解釋比佢地知，
呢個moment 怕係對家搞事，帶風向

天祐香港

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
天滅中共，全黨死清光

冇理由將一樣一直代表場運動嘅嘢改咗去架嘛

係呀，要改就一係就再登報，再同全世界講

咁麻煩又要再吸引人了解多次真係攞自己黎搞

堅持五大！

香港人 反抗
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五喔 記好就係五

點都唔改

六大報仇

一定唔可以改

和勇合一，黑警死得

點解咁都上唔到熱門，究竟咩事

絕對不應該再加訴求，咁搞法18大訴求個陣全世界亂曬！

9叫都係有時10點，有時11點就死左。

其實叫五大訴求，但集中普選已夠。

我喺電話個mon 既呢堆灰色野入邊，見到自己個樣嘅反射 笑左🤣🤣

5就5唔好再問

五大訴求 缺一不可

好多人明明英文仲係嗌 “five demands not one less”，中文就無啦啦變左六大...

「五大訴求」叫左成三個幾月，唔好再加再改

光復香港
時代革命

P牌推唔到 支持5大

現場既幫幫手
聽到六大唔好應
跟手大嗌返五大

五大訴求缺一不可 推

香港人！反抗

(急 齊來談共識) 整理五大訴求內容

五大🖐🏿

連登變了 共識咁重要都上唔到

已壞

你英文講five demands，中文六大訴求，係咪傻嫁

Pish

推 有普選就會有人叫警隊負責 要佢重組

緊記 九點十點 如何解體

獨立調查委員會,追究警暴,研究解散警.可以嗎?
一個專責清算警隊既委員會

唔改啦屌

琴晚馬鞍山
中文口號就六大
英文就五大
有啲亂……

五大啦，叫順口

屌又一城叫六大

嗌乜染六大 五大都未搞掂
你鍾意打飛機 叫夠十大都得

其實一大都得 真普選

有人係現場特登叫六大
唔會上嚟求共識

第六大係乜

5啦，又轉外國好難跟，5大個手勢易睇個六字

無啦啦唔好又改口號啦，屌你好似十點鳩叫咁搞到彎晒